其實話夏天做戶外工作唔知點頂只係你地廢

本身如果係fit既根本完全無問題
一開工係會覺得有啲熱就真既
大約做半個鐘至一個鐘到你就會覺得無咩問題
就算再曬再焗身體一啲都唔會再覺得熱 會越做越順
有小小風仲會覺得好舒服
但勸你趁呢段爆seed期盡量做曬你要做既
因為一到中午去食飯呀去陰涼位訓教
個人降返溫 精神一鬆懈 你要出去再爆多次seed就會好辛苦個人無力
情願上晝做野下晝扮工
而個啲話咩坐係度都唔知點頂個班
只有一個字可以形容

做乜鳩 係咪覆錯po呀ching

香港慶幸有你，使我可以喺室內嘆冷氣工作

關鍵係你一收工d體臭出曬黎

變成生人勿近

同埋長期出住汗好多皮膚病

我真係為興趣
但唔係地盤

其實戶外都還好

鐵皮入面 拆櫃果d仲甘 熱都算 焗先大鑊

除左熱
有咩咁有趣

行下山 睇下風景 影下花草樹木

花王?

樹藝師

你返下先

Office 工大冷氣對身體唔好，户外工出下汗對身體最多

佢廢姐
做寫字樓都有人做到跳樓

依家仲有2千

其實夏天仲要工作嘅都幾廢幾垃圾